留低你既Long D經驗

話說個朋友同個男仔識左一排，之後係飛返去讀書之前就同左個Friend表白之類，個friend對佢有啲好感，Long D有冇啲成功例子？

我仲以為講緊長途電話IDD...

係咪我表達錯左啲咩